勇武退場，真 • 和理非回合

希望大家唔好屌左我標題黨先，我自己每個禮拜都有發夢，亦好支持勇武抗爭，多謝手足們唔放棄先行到今時今日。

首先小弟出此post係希望大家要記住呢場運動嘅焦點，同埋將近日對家嘅操盤手段做番小小分析同整合俾大家諗黎緊抗爭嘅方向。

分析方向有參考「森直口快」同巴打[url]（警世）粉身碎骨的深淵

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]post。

首先簡述一下811至813機場事件，其中有幾樣好大疑點嘅位想大家反思番。

一）示威者臥底事件
811黑警終於採取張揚手段黎拘捕示威者，點解揀呢啲時候？某程度上用陰謀論講法就係想前線鬼打鬼，當大家開始疑神疑鬼就會發生左813機場捉鬼事件。

二）室內/商場/民居放TG
直至今日農曆714黑警依然好似撞邪咁失控亂放TG，此舉令抗爭者震怒同民怨上昇落在講，如果佢地別有用心呢？持續有一啲不論大小嘅衝突嘅時候佢地都有藉口放TG，某程度除左會令和理非更憎黑警，亦會令深藍/中游有機會將茅頭指去抗爭者，so called「你地唔出黎咪冇事囉」之類大家一定明。更嚴重係連和理非都驚左唔敢企出黎甚至抗爭厭倦嘅時候，我地嘅力量係無疑會被削弱。雖則我相信大部分香港人係有骨氣唔會低頭

三）812機場和你飛
無疑係我地好撚成功嘅一日，但唔可以忽略嘅係黑警同藍絲對於連登TG平台嘅滲透係越黎越明顯，帶風向同好撚多fake news相繼傳出，反映到佢地文攻武嚇嘅手段係好撚易影響到和理非，呢點係唔可以忽視。

四）813機場事件
唔洗多講個輿論一定係focus左係打人同阻止上機呢啲位，小弟核爆都唔撚割係基本，但要檢討嘅位有好多，有抱歉集會亦都算係有成效補償措施。但呢日嘅事真係細思極恐，大家一早有心理準備會有鬼係示威者群，但佢就係搏你捉到搏你衝動，記者鏡頭影到，我地點拗都係會輸輿論，我地同溫層當然繼續支持，但考慮番國際評論同內地輿論，我地基本上係呢日係輸撚左。
呢啲位希望前線都要記番住，我地冇公權力，我地如果用私刑某程度上我地同黑警社團冇分別，不論有冇差別地捉到鬼，就算捉到都好，都起碼要跟番國際人道標準，捉到戰俘都要勸番手足唔好用私刑，制服同質問已經足夠，記者鏡頭會記錄一切，民間自有審判。

同時，好重要一點，唔知有大家有冇留意
最近fb ig youtube嘅三毛數量大增，先唔講收到維穩費個班翻牆講廢話，事實係大陸係最近呢一個月已經唔再對呢場運動做消息封鎖，佢地調番轉係大肆報導同抹黑抗爭者，大家要知黨媒嘅剪接係冇新聞邏輯可言，造假造謠當食生菜。目的同手法都同以前共匪做嘅陰招相似，分化、拉攏，令大陸群眾完全相信香港人係暴民，先唔講佢地唔再黎自由行其實仲好，焦點在於我地呢場運動唔只要爭取同溫層民意，係國際甚至達到激起內地民眾嘅革命思潮。

總結

黎緊依場運動對我地最大嘅危機係係林奠記者會同港澳辦發言等時時刻刻緊扣“港獨”“恐怖主義”嘅帽子，其實呢啲標籤係會令我地真正攬炒，有藉口繼續老屈抗爭變革命，唔只真係派老解黎平亂攬炒，國際同大陸如果對香港抗爭者不信任其實我地真係會輸得好撚慘我諗大家都會明。如果每次黎緊每次用遊行名義，最後留守同班狗硬碰，頂帽係會越扣越緊。而事實上和理非雖然心理上會繼續支持我地，但當每次都要大家係危險環境，和理非係真係真係會考慮人生安全卻步。

所以小弟個人覺得勇武抗爭依個趨勢開始唔work，個cost相對機場係太撚大，個人建議即使做戲又好忍手又好點都好，黎緊818民陣遊行希望大家有個共識係真•和理非回合，再展現香港人爭取五大訴求嘅決心同抗爭多元化嘅特色

多謝大家會睇到最後，保持獨立思考。
我真心唔想見到依場運動越黎越走下坡，香港人加油！

自推

大家可能覺得我係鬼

覺得我係左膠

但係真係要諗下每次勇武嘅目的
好似71，721等做到支線任先係叫有意義嘅勇武

sorry唔係現場post我知大家今晚各區都好緊張

我同你意見一致
勇武兄弟係有需要，但係依個時間段可以休息下
用和理非和長久嘅方法展示示威者嘅目標
同埋我希望勇武係標明和理非嘅場合唔好block路，因為好容易搶focus

多謝你
某程度上我係好驚有勇武因為811嘅野被憤怒沖昏頭腦

長期抗爭唔可以只係一直武力升級，武力上我地從來都輸，係防守為主嘅衝擊，但cost越黎越高，希望和理非可以俾大家抖下

唉，依個擔憂我好理解……
我7月中都開始擔憂依個問題，因為好難避免因為仇恨同憤怒嘅情緒主管左人一時嘅行動……所以之前我都提倡勇武暫時休息，但係個時冇咩人理

支持推

好難知大家有冇共識或者預左個日會留會衝，呢樣係好擔心，因為連登tg都被滲透晒嘅情況我係好撚驚冇共識到時冇目的留守會再見到手足唔夠人而受傷或者被捕，而和理非都會好難做。

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

岩呀 唔係叫勇武收皮 割蓆
而係勇武暫時可以休息 到和理非上場玩
利申：勇武

係……

利申 勇武+1，唔想拎光環所以內文廢事講
主要希望集中番意向，希望大家睇清局勢會有共識

和理非一round先
睇睇點樣發展

利申，一直係勇武打手

尖沙咀見到手足係正我隔離俾防暴狗撳低個下真係好撚想喊...但人群逼住仲要飛奔緊我真係衝唔到出去救...我想搵番次發夢係唔洗見到手足犧牲而又對大局有幫助...

輕輕一推

我都覺得係，而且仲可以作為談判籌碼，林奠同中聯辦都話社會恢復秩序就可以展開談判大門，我地應該利用呢點帶風向，比時限政府，做返主導權，例如：如果8月30日前唔答應5大訴求就會行動升級，先再到勇武
1:勇武都要休養生息
2:我地唔係每次都要衝，每次衝一衝，唔見一班手足，又多鬼，根本成件事都只會被打得越黎越弱！

3:和理非開始怕出黎有事，好多人想出去集會或遊行，但又無不反對通知書，又怕射TG,佢地想出都唔敢，又話要人多，但無左和理非又點可以人多呢？

4:我地都要向媒體展現出和平表達訴求一面，記得嗎？世界最尊崇香港既係200萬人遊行，而當中係無任何衝突，贏盡世界掌聲！係咪應該再黎一次呢？

我唔係想同勇武割席，但鬥有文有武，何必次次衝？不如輕輕鬆！

多謝曬前線既付出！

你地休息一陣啦！

818 真和理非回合

多謝你簡化左我某啲重點
由其係第三點，我相信民陣某程度上係信任平台，用818做番次大型和理非行動係有助國際帶風向

重申
唔係想帶風向
其他勇武有支線想做都可以略略講啲
大家冇共識嘅時候，和理非點配合？

推

612 712 811

push啊

唔同意嘅話屌我都ok
但拎point黎討論

做多左啦

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

明你意思 但係唔好再標籤咩勇武 和理非
大家坐埋同一條船 同路人 香港人 先係我地應該有既標籤
做咩都好 人多先有力量
你覺得你係和理非既 可以落街
你覺得你係勇武既 你可以做文宣

無話勇武既就一定要衝

做番岩既事
不斷標籤自己人 好容易掉入分化既陷阱

你睇我內容都知唔係分化架啦
咁的確標籤派系的確冇乜意思，
此post重點係希望大家關注近日對家滲透問題大概有咩方向應對同埋睇下大家共識係咪818完全和理非除左被衝擊要反擊

因為政苦教我和平示威係無用
不過我唔介意扮下和理非但我會上裝以備不時之需
不割𥱊
但我唔知其他勇武巴絲點諗

利申 冷靜勇武

係 有得抖我唔介意
有意向我就尊重

樓主自己起我底睇我post
我只想講 作為612開始好彩仲未比人拉既真勇武
我真係好撚心酸心淡 仲講咩狗隊比中共當condom?
你地當撚左勇武condom先啦
剩係識叫口號 大大聲話唔係分化唔係割
但下面講到勁婉轉都好
全撚部都屌9勇武又叫我地抖抖咁
無勇武成到事既話 你佔中就贏左啦

佔中咁撚多日夠唔夠耐？夠唔夠和理非？
無勇武你地過多排咪又係要係屋企打飛機

我當818有幾百萬人和理非
但又咁點？準時散水唔搞事
一夠鐘就即刻番晒屋企
報紙賣一日頭版 幾多人聚集邊到遊行
再過多日 無撚晒人記得 林鄭陰陰咀笑你地on9

首先大家都係好彩未出事仲可以係到出post我respect你
然後我想講希望你唔好曲解我意思
雨革經驗吸取左，自然對個敗因有顧忌
我重點唔係做軍師吹風叫大家818完全和理非咪撚郁，而係提出番近幾次要關注嘅位然後等大家俾個共識出黎睇下個日會唔會避開同狗衝突會理想啲，衝突黎講我地不嬲打被動，被衝擊我地先反攻/守。
anyway如果到時現場決定有目標要留我一定留，有支線任同和理非分別行動都ok，有共識俾和理非易配合啲，至少係818俾個共識，而唔撚係叫你抖十日八日完全靜止，get it?

你諗清楚係為啖氣定為成場運動
你怕俾人笑on9？
從來我地都被狗撚緊
有幾多次真係反圍班狗救手足？
而家我係根據呢幾日個趨勢提議818真和理非一日推論一下個成效，睇下大家有咩意向，唔好撚講到我enjoy和理非上A1打飛機咁啦屌你老母
你覺得818主動留守主動衝擊更有用你可以講多啲等我都參考下

我認同民意係廉價，對我地前線抗爭者黎講，民意只不過係做俾人睇，實質跟本未必落到場幫手，但都存在必要性，唔係你覺得共匪點解不惜出幾筆維穩費去造輿論。
我都認同前線手足某程度上變左condom仔，我都係好彩先仲可以係到出post。
但事情發生左，而家唔係搵班狗覆卓就救得番佢地出黎呀嘛，我地而家連基本法治都失去埋，我地係起碼要贏到成場運動先救到佢地。

情緒係要蘊釀，行動係要經驗。
連登講左幾日講出事時點救人啦，若有下次拘捕行動，人數許可我相信自然會學精如何hit and run救手足，冇人想睇住自己手足俾人拉入狗竇打撚到骨折

無力勸了 仲要比人屌無用 廢

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

可能主文廢話多你地難明
講白啲我立場
我係提建議俾大家參考
你覺得可取與否我都唔係做軍師要你要跟我依套
前線818有支線想做我都會尊重前線決定
最好有共識
講完

加油!!!推

缺乏專業文宣
除了港台
印象中見唔到有其他唔同風格高質素嘅紀錄片

我都覺今次真係和理非一次先
始終距離上次大型遊行已經超過一個月

推 手足回血 816 818 集氣再戰

anyway 有冇不反對通知書都唔會影響到我地出唔出，睇情況當日如果見到和理非有退卻，我地就知點做

// 呢啲位希望前線都要記番住，我地冇公權力，我地如果用私刑某程度上我地同黑警社團冇分別，不論有冇差別地捉到鬼，就算捉到都好，都起碼要跟番國際人道標準，捉到戰俘都要勸番手足唔好用私刑，制服同質問已經足夠，記者鏡頭會記錄一切，民間自有審判。//
講得好岩！